Общий формат для команды delete:
    vitis delete <входные данные>

vitis delete [-c] <категория> ... [--force]
    Удаляет перечисленные категории.
    Если в списке указан псевдоним категории вместо оригинальной
    категории, удаляется именно псевдоним. Чтобы в таком случае
    были удалены и связанная категория, и остальные псевдонимы,
    требуется указать флаг --force.

vitis delete [-c] <категория> -f <название_ссылки_на_файл> ...
    Удаляются конкретные ссылки из заданной категории.

vitis delete [-c] <категория> -f <название ссылки на файл> --number <номер>
    В случаях, когда категория имеет одноимённые файлы и требуется удалить
    один из них, можно использовать прямое указание номера такого файла
    посредством флага --number.
    Номера выясняются при помощи vitis show. См. vitis show --help.

vitis delete -v <[категория/]имя_ссылки_на_файл> [--number <номер>]
    Удаляются все упоминания об указанной ссылке по всей системе Vitis
    (т.е. из всех категорий).
    Для упрощения идентификации, можно указать одну из связанных с ним
    категорий. Если категория не указана, проводится поиск по имени
    по всей системе Vitis и удаляются все символические ссылки
    с указанным именем.
    Если категория указана, для уточнения номера удаляемой ссылки в случаях
    повторяющихся в категории имён можно использовать флаг --number.
